恒指穿DH，又要加注買牛牛

今日高位，明日低位
熊二反彈就係每日新增幾多個案都要升